「雷動策略」高登已經夠人流爆ser，所有手機用戶轉去LIHKG

「雷動策略」高登已經夠人流爆ser，所有手機用戶轉去LIHKG

我見到早洩，佢話高登已經好多人，叫人上Lihkg。